雙眼皮手術

有冇絲打整左雙眼皮
係邊整 整得好吾好

係大陸整，又平又安全

唔

我係廣州整
8000人仔
5年前整
宜家都無事

講真？

5年前 好似太耐
醫生都可能轉曬

大陸有個網上整容平台嫁,整合晒大約幾錢 etc

番大陸整. 記得問佢拿醫生紙
過關要用

係咩網

唔做吊綫？

邊個醫生